# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-12 06:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-17 16:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: check_out/forms.py:7 check_out/forms.py:63 pre_arrival/forms.py:12
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:42
msgid "Reservation Number"
msgstr "预订号码"

#: check_out/forms.py:8 check_out/templates/check_out/desktop/login.html:37
#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:43 pre_arrival/forms.py:14
#: pre_arrival/forms.py:216 pre_arrival/forms.py:313
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:39
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:174
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:50
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/email/complete.html:242
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:175
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:62
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: check_out/forms.py:9 check_out/templates/check_out/desktop/login.html:45
#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:49
msgid "Room Number"
msgstr "房间号码"

#: check_out/forms.py:28 check_out/forms.py:29 check_out/forms.py:31
#: check_out/forms.py:84 pre_arrival/forms.py:33 pre_arrival/forms.py:35
#: pre_arrival/forms.py:37 pre_arrival/forms.py:261 pre_arrival/forms.py:263
#: pre_arrival/forms.py:265 pre_arrival/forms.py:267 pre_arrival/forms.py:269
#: pre_arrival/forms.py:332 pre_arrival/forms.py:334 pre_arrival/forms.py:336
#: pre_arrival/forms.py:338 pre_arrival/forms.py:340 pre_arrival/forms.py:409
#: pre_arrival/forms.py:411
msgid "Enter the required information"
msgstr "输入所需资料。"

#: check_out/forms.py:36
msgid "We were unable to retrieve your reservation from our database."
msgstr "搜索不到预订。"

#: check_out/forms.py:73
msgid "Checked-in Guests"
msgstr "已入住住客"

#: check_out/forms.py:108 pre_arrival/forms.py:166 pre_arrival/forms.py:465
#: pre_arrival_all_passport/forms.py:128
msgid "Unknown error"
msgstr "不明故障"

#: check_out/templates/check_out/base.html:5
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:269
msgid "Check Out"
msgstr "退房"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:18
msgid "Bill Review & Check Out"
msgstr "账单审查和退房"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:23
msgid "Select which of the guest to view the bill folio."
msgstr "选择住客以审查个人账单："

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:70
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:151
msgid "Reservation No:"
msgstr "预订号码："

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:75
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:156
msgid "Room No:"
msgstr "房间号码："

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:80
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:161
msgid "Arrival Date:"
msgstr "入住日期："

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:85
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:166
msgid "Departure Date:"
msgstr "退房日期："

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:94
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:175
msgid "GST Reg. No:"
msgstr "消费税注册号："

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:99
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:180
msgid "Business Reg. No:"
msgstr "商业注册号："

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:109
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:190
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:110
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:191
msgid "Description"
msgstr "项目"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:111
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:192
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:124
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:205
msgid "Balance Due"
msgstr "应付余额"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:128
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:209
#, python-format
msgid "GST at 7%%"
msgstr "7%%消费税"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:132
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:213
msgid "Charges"
msgstr "收费"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:233
msgid "Total Charges"
msgstr "总收费"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:248
msgid ""
"This is a computer-generated preliminary bill folio and not a tax invoice."
msgstr "这是初步计算的电子账单，而不是税收发票。"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:253
msgid ""
"I agree that my liability for this bill is not waived and agree to be held "
"personally liable in the event that the indicated person, company or "
"association fails to pay for any part of the full amount of the charges."
msgstr ""
"我同意我不会被豁免对于本账单的责任，并且同意承担所有相关人士，公司或协会未支"
"付所有或部分金额。"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:258
msgid "Outstanding balance will be charged to the credit card registered."
msgstr "未支付的余额将会从您在办理登记入住手续提供的信用卡中扣除。"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:277
msgid ""
"Unable to proceed with some of the guest's check-out. Please check-out each "
"guest individually."
msgstr "无法为一些住客进行退房手续。请从下拉菜单中选择住客，然后分别退房。"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:279
msgid ""
"Unable to proceed with this guest's check-out. Please check-out at the Front "
"Desk."
msgstr "无法为此住客进行退房手续。 请改为在前台退房。"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:298
#: check_out/templates/check_out/desktop/complete.html:15
msgid "Check Out Successful"
msgstr "成功退房"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:300
msgid "Error"
msgstr "故障"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:308
#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:326
#: check_out/templates/check_out/desktop/login.html:74
#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:82
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:101
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:119
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:121
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: check_out/templates/check_out/desktop/bill.html:320
#: check_out/templates/check_out/desktop/login.html:68
#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:76
#: guest_base/templates/guest_base/desktop/property.html:49
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:364
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:383
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:402
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:136
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/reservation.html:69
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:367
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:386
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:405
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:314
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:333
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:352
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:316
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:335
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:354
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:311
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:330
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:349
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:313
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:332
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:351
msgid "Invalid Input"
msgstr "输入错误"

#: check_out/templates/check_out/desktop/complete.html:20
msgid "We hope you enjoy your stay with us,<br>and well see you again soon!"
msgstr "我们希望您在我们这里住得愉快，并期待您再次的光临！"

#: check_out/templates/check_out/desktop/login.html:24
msgid "Please enter your<br>reservation details"
msgstr "请输入您的预订详情"

#: check_out/templates/check_out/desktop/login.html:29
#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:36
msgid "The following information is required for<br>verification."
msgstr "请输入以下资料以确认您的预订。"

#: check_out/templates/check_out/desktop/login.html:54
#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:58
#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:61
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:348
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:67
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:122
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:85
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/reservation.html:55
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:351
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:77
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:80
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:83
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:53
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:94
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:294
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:297
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:296
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:299
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:291
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:294
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:293
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:296
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:85
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:53
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:94
msgid "Next"
msgstr "继续"

#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:29
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:37
msgid "Please enter your<br>Last Name"
msgstr "请输入您的姓氏"

#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:30
msgid "Please enter your<br>Room Number"
msgstr "请输入您的房间号码"

#: check_out/templates/check_out/mobile/login.html:35
msgid "To begin the online check-out process,<br>please enter your last name."
msgstr "请输入您预订中使用的姓氏以开始办理退房手续。"

#: check_out/views.py:102
msgid ""
"All Guests have been successfully checked out.\n"
"\n"
"We hope you enjoy your stay with us, and we'll see you again soon!"
msgstr "我们希望您在我们这里住得愉快，并期待您再次的光临！"

#: check_out/views.py:108
#, python-format
msgid ""
"We have checked-out the guest:\n"
"- %(name)s\n"
"\n"
"Other guests left to check-out:\n"
"- %(names_left)s"
msgstr ""
"我们已经为这些住客办完退房手续：\n"
"- %(name)s\n"
"\n"
"其他未退房的住客：\n"
"- %(names_left)s"

#: guest_base/forms.py:19 guest_base/forms.py:23
msgid "No property selected."
msgstr "未选择酒店。"

#: guest_base/gateways.py:30 guest_base/gateways.py:54
msgid "Unable to connect to server, please try again."
msgstr "无法连接到服务器，请重试。"

#: guest_base/gateways.py:75
msgid "Error connecting to server"
msgstr "连接服务器故障。"

#: guest_base/templates/404.html:15
msgid "Oops! We couldn't find the page you're looking for"
msgstr "未找到网页"

#: guest_base/templates/404.html:20
msgid ""
"It looks like that page doesn't exit. Please check the URL and try again."
msgstr "我们搜索不到您要查找的页面。 请检查网址，然后重试。"

#: guest_base/templates/guest_base/desktop/property.html:5
msgid "Property"
msgstr "酒店列表"

#: guest_base/templates/guest_base/desktop/property.html:18
msgid "Select Hotel"
msgstr "酒店列表"

#: guest_base/templates/guest_base/desktop/property.html:55
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:142
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:115
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/reservation.html:75
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:116
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:107
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:116
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: pre_arrival/forms.py:13
msgid "Arrival Date"
msgstr "入住日期"

#: pre_arrival/forms.py:83
msgid "Token ID is missing."
msgstr "找不到Session Token，已分配了新的Session Token。"

#: pre_arrival/forms.py:88
msgid "Token ID is not correct."
msgstr "Session Token不匹配，延期功能已禁止。"

#: pre_arrival/forms.py:115
msgid "No reservation selected."
msgstr "未选择预订。"

#: pre_arrival/forms.py:129
msgid "Incorrect API key"
msgstr "API key 不正确"

#: pre_arrival/forms.py:130
msgid "Invalid passport image."
msgstr "护照图像无效。"

#: pre_arrival/forms.py:131
msgid "Invalid passport image. MRZ Code is invalid."
msgstr "请确保护照底部的MRZ码能被捕获。"

#: pre_arrival/forms.py:132
msgid ""
"Invalid passport image. Please make sure your passport page area is not "
"blocked."
msgstr "请确保整个护照页都可以在框架内被捕获。"

#: pre_arrival/forms.py:133
msgid "Image file is too big."
msgstr "图像文件太大（>2 MB）。"

#: pre_arrival/forms.py:134
msgid "Error scanning image. Please try again later."
msgstr "无法处理图像。请稍后再试。"

#: pre_arrival/forms.py:135
msgid "Invalid NRIC image."
msgstr "NRIC图像无效。"

#: pre_arrival/forms.py:150 pre_arrival_all_passport/forms.py:118
msgid "No image file selected."
msgstr "未选择图像文件。"

#: pre_arrival/forms.py:162
#, python-format
msgid ""
"You must be at least %(age)s years of age to proceed with your registration."
msgstr "您必须年满%(age)s岁才能继续您的登记手续。"

#: pre_arrival/forms.py:164 pre_arrival_all_passport/forms.py:126
msgid ""
"Your passport has expired, please capture / upload a valid passport photo to "
"proceed"
msgstr "您的护照已过期。如果要继续，请您捕获或上传一个有效的护照。"

#: pre_arrival/forms.py:215 pre_arrival/forms.py:312
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:165
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:166
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: pre_arrival/forms.py:217 pre_arrival/forms.py:315
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:183
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:184
msgid "Passport Number"
msgstr "护照号码"

#: pre_arrival/forms.py:218 pre_arrival/forms.py:314
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:193
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:194
msgid "[Select Country]"
msgstr "[国籍列表]"

#: pre_arrival/forms.py:218 pre_arrival/forms.py:314
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:108
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:191
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:290
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:108
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:192
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:292
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:108
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:232
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:108
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:233
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:108
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:229
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:108
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:230
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#: pre_arrival/forms.py:219 pre_arrival/forms.py:316
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:205
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:206
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: pre_arrival/forms.py:274
#, python-format
msgid "Main guest has to be %(age)s and above."
msgstr "主要住客必须年满%(age)s岁。"

#: pre_arrival/forms.py:379
msgid "You have exceeded the number of adults."
msgstr "您已超过成人人数。"

#: pre_arrival/forms.py:387
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:35
msgid "Time of Arrival"
msgstr "抵达时间"

#: pre_arrival/forms.py:388
msgid "Special Requests"
msgstr "特殊要求"

#: pre_arrival/forms.py:389
msgid "Email"
msgstr "电子邮件地址"

#: pre_arrival/forms.py:390
msgid "Is Subscribe"
msgstr "订阅"

#: pre_arrival/forms.py:446
#, python-format
msgid ""
"Pre-Check-In Complete - %(hotel_name)s - Reservation #%(reservation_no)s"
msgstr "完成登记 - %(hotel_name)s - 预订号码 #%(reservation_no)s"

#: pre_arrival/forms.py:477
msgid "There is no reservation can be done for pre-arrival"
msgstr "此预订已成功完成登记或入住手续。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:5
msgid "Pre Arrival"
msgstr "登记手续"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:43
msgid "Session Expiring"
msgstr "使用时间将过期"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:48
msgid "Your session is expiring soon"
msgstr "请在使用时间过期之前完成您的登记手续。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:53
msgid "Remaining session time:"
msgstr "剩余的使用时间："

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:64
msgid "Extend"
msgstr "延期"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:75
msgid "Session Expired"
msgstr "使用时间已过期"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:78
msgid "Your session is expired"
msgstr "您的使用时间已过期。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/base.html:81
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:102
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:24
msgid "Pre-Check-In Complete"
msgstr "完成登记"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:37
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/email/complete.html:228
msgid "Reservation No"
msgstr "预订号码"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:43
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/reservation.html:41
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/email/complete.html:230
msgid "Check-in Date"
msgstr "入住日期"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:45
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/reservation.html:45
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/email/complete.html:244
msgid "Check-out Date"
msgstr "退房日期"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:57
msgid ""
"\n"
"                                Please proceed to the front office to "
"collect your key.\n"
"                                Or alternatively, download our mobile app so "
"you can\n"
"                                head straight to your room using the digital "
"key.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                                请前往前台领取您的房间钥匙。\n"
"                                或者，下载我们的应用程序以立即\n"
"                                使用您的数码钥匙进入您的房间。\n"
"                            "

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:67
msgid "Next Registration"
msgstr "下个登记手续"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:76
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:80
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/complete.html:84
msgid "Get The App"
msgstr "下载应用程式"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:29
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:29
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:29
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:29
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:29
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:29
msgid "Enter Guest Details"
msgstr "客人资料"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:34
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:34
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:34
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:34
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:34
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:34
msgid "Please enter the personal particulars below."
msgstr "请确认以下的个人资料。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:46
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:46
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:46
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:46
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:46
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:46
msgid "Main Guest"
msgstr "主要住客"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:56
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:164
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:173
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:227
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:248
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:56
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:165
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:174
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:229
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:250
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:56
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:169
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:190
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:56
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:170
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:191
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:56
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:166
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:187
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:56
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:167
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:188
msgid "Enter your name"
msgstr "输入您的名字"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:86
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:182
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:269
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:86
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:183
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:271
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:86
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:211
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:86
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:212
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:86
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:208
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:86
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:209
msgid "e.g. A12345Z"
msgstr "例如 A12345Z"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:129
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:204
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:310
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:129
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:205
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:312
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:129
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:252
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:129
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:253
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:129
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:249
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:129
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:250
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "年-月-日"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:343
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:346
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival_adhoc_guest/desktop/guest_list.html:41
msgid "Add Guest"
msgstr "添加住客"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:370
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:389
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:408
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:373
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:392
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:411
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:320
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:339
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:358
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:322
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:341
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:360
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:317
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:336
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:355
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:319
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:338
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:357
msgid "Fix"
msgstr "好的"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:29
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:35
#, python-format
msgid "Welcome to<br>Hotel %(HOTEL_NAME)s"
msgstr "欢迎来到<br>%(HOTEL_NAME)s"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:34
msgid ""
"To begin the online check-in process, please enter the<br>information below."
msgstr "请输入您的预订号码<br>以开始办理登记手续。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:83
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:100
msgid "registration_login_error_modal_title:300"
msgstr "无法登记"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:85
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:102
msgid "registration_login_error_modal_title:400"
msgstr "登记已完成"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:87
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:104
msgid "registration_login_error_modal_title:other"
msgstr "搜索不到预订"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:93
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:110
msgid "registration_login_error_modal_body:300"
msgstr "您暂时还不能办理登记手续。请稍后再试。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:95
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:112
msgid "registration_login_error_modal_body:400"
msgstr "由于此预订已成功完成登记手续，我们无法提交您的请求。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/login.html:97
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:114
msgid "registration_login_error_modal_body:other"
msgstr "不正确的预订细节，请检查并重试。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:22
msgid "Additional Information"
msgstr "额外资料"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:27
msgid "Please let us know if you have check-in<br>preferences."
msgstr "请提供您的抵达时间和任何特殊要求，<br>以便我们更好地为您服务。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:56
msgid "e.g. Extra Towels, etc"
msgstr "例如 额外的毛巾等"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:78
msgid "e.g. example@email.com"
msgstr "例如 example@email.com"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:101
msgid "I would like to receive exclusive offers, and news via email."
msgstr "我想通过电子邮件收到独家优惠和新闻。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/other_info.html:111
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                We are commited to protecting your privacy. "
"By proceeding, you agree to our <a href=\"%(tnc_link)s\" target=\"_blank\" "
"class=\"new-window-link\">Terms & Conditions</a>.\n"
"                                View our Global Privacy Statement <a href="
"\"%(privacy_link)s\" target=\"_blank\" class=\"new-window-link\">here</a>.\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                                我们致力于保护您的隐私。如继续进行，即已表示"
"您同意我们的<a href=\"%(tnc_link)s\" target=\"_blank\" class=\"new-window-"
"link\">条款和条件</a>。\n"
"                                请查看我们的<a href=\"%(privacy_link)s\" "
"target=\"_blank\" class=\"new-window-link\">全球隐私声明</a>。\n"
"                            "

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:27
msgid "Upload a photo<br>of your Passport"
msgstr "请上传护照图像。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:33
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:33
msgid ""
"Please make sure the photo is clear and all<br>information is within the box."
msgstr "请确保护照图像清晰以及所有资料都在框架内。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:36
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:36
msgid ""
"Please make sure that all of the passport information<br>is within the box."
msgstr "请确保护照图像清晰以及所有资料都在框架内。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:55
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:55
msgid "Capture"
msgstr "捕获"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:68
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:78
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:68
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:78
msgid "Take Photo"
msgstr "捕获图像"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:72
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:72
msgid "Upload"
msgstr "上传图像"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:80
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:80
msgid "Reupload"
msgstr "重新上传"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/passport.html:109
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:110
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:101
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:110
msgid "Invalid Image"
msgstr "图像无效"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/reservation.html:17
msgid "Please select your<br>room to Check-In"
msgstr "请选择所需登记的预订"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/desktop/reservation.html:22
msgid "The following room(s) are found<br>under your reservation."
msgstr "搜索到以下的预订。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/email/complete.html:168
msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/email/complete.html:176
msgid ""
"We are pleased to inform you that your pre-check-in is completed with "
"details as follow:"
msgstr "我们很高兴地通知您，您的登记手续已完成，详情如下："

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/email/complete.html:275
msgid ""
" Please proceed to the front office to collect your key. Or alternatively, "
"download our mobile app so you can head straight to your room using the "
"digital key."
msgstr ""
"请前往前台领取您的房间钥匙。或者，下载我们的应用程序以立即使用您的数码钥匙进"
"入您的房间。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:39
msgid "Please confirm your<br>Arrival Date"
msgstr "请输入您的入住日期"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:45
msgid ""
"To begin the online check-in process,<br>please enter your reservation "
"number."
msgstr "请输入您的预订号码以开始办理登记手续。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:47
msgid ""
"To verify your reservation, please provide<br>your last name is in your "
"passport."
msgstr "请输入您预订中使用的姓氏。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:49
msgid ""
"To verify your reservation, please confirm<br>the arrival date at the hotel."
msgstr "请输入您的入住日期以确认您的预订。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/login.html:56
msgid "e.g. 12345678"
msgstr "例如 12345678"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:27
msgid "Submit Passport<br>image"
msgstr "请提交护照图像"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:32
msgid ""
"An image of your passport is required for<br>registration. Use the camera to "
"capture or<br>choose an existing image from your device."
msgstr ""
"需要护照图像以进行登记手续。请上传护照图像。 或使用您设备上的相机捕获护照的图"
"像。"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:61
#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:86
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:61
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:86
msgid "Retake"
msgstr "重新捕获"

#: pre_arrival/templates/pre_arrival/mobile/passport.html:70
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:70
msgid "Upload Photo"
msgstr "上传图像"

#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:287
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:289
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:284
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:286
msgid "Next Guest"
msgstr "下一位住客"

#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:293
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:296
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:295
#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:298
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:290
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/desktop/detail.html:293
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:292
#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival/mobile/detail.html:295
msgid "Skip this for now"
msgstr "暂时跳跃"

#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival_adhoc_guest/desktop/guest_list.html:20
msgid "Select Guest to<br>Check-In"
msgstr "您想登记更多住客吗？"

#: pre_arrival_adhoc_guest/templates/pre_arrival_adhoc_guest/desktop/guest_list.html:25
msgid "We've found the following guests profiles<br>under your reservation."
msgstr "您的预订中已添加了以下住客。"

#: pre_arrival_all_passport/forms.py:97
msgid "You have exceeded the number of additional guests."
msgstr "您已超过额外的住客人数。"

#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/desktop/extra_passport.html:27
msgid "Upload a photo<br>of Passport"
msgstr "请上传护照图像。"

#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:27
msgid "Prepare Passport for<br>photo verification"
msgstr "请提交护照图像"

#: pre_arrival_all_passport/templates/pre_arrival_all_passport/mobile/extra_passport.html:32
msgid ""
"We need a photograph of the additional guest's<br>passport, or alternatively "
"you may upload<br>the image file."
msgstr ""
"需要护照图像以进行登记手续。请上传护照图像。 或使用您设备上的相机捕获护照的图"
"像。"
